[絲打］遇到感興趣嘅男仔會唔會主動？

講緊係第一眼感覺唔錯（睇樣）
本身唔識 無common fd
會唔會主動去識 用咩方法識

又或者識左之後有feel
你會唔會做主動個個？

會架

岩岩開始同佢傾計 搵話題好odd好難

無乜機都主動？定覺得對方都有野

第x屆扮女人大賽

點識

咁你以巴打角度分析都得既
想睇下而家女仔會唔會主動姐

絕對會
因為自己好難先會鍾意人
所以一定會把握機會 主動爭取
唔得就算 起碼試過

絲打試過
本身我同佢都係返好短嘅pt
但唔同部門，但我去廁所食飯會經過見到佢
第一日已經感覺到佢成日望我，我都有留意到佢，因為佢同其他男仔打扮好唔同
第二日佢主動走埋嚟問我公司野
第三日都依然有互望
第四日，因為我last day，又見佢無諗住抄我牌（或者因為佢唔知我last day），我拉埋個同事，走去問佢公事，問下問下我隊咗我電話比佢叫佢比佢facebook我
放工就開始傾
第五日中秋約咗出黎飲酒就一齊左

利申：拍咗兩年半俾佢帽撚咗

佢認得我 follow左我ig 個下勁興奮 之後我就主動inbox佢

因為佢同其他男仔打扮好唔同

點唔同 靚仔？

試過 見到朋友icon 大合照 見到有一個覺得好靚仔
就問個frd, 佢又俾咗佢電話我
之後我whatsapp個男 點知佢起哂我底
之後我心諗識下都唔得 不了
無再搵佢
第一次鼓氣勇氣咁識人就咁

未必會

覺得自己主動就會有機，不過通常都係自己以為

唔會
利申 毒L性格

想知識完會唔會有結果

咁都係好事
踏出到第一步先

要特登諗話題又要難接到既話你要諗下係咪認真適合？
正常如有感覺通常可以好好傾同即使你無啦啦講男仔野eg高達，佢都唔會中斷話題反而會搵位繼續入eg點解你地男仔咁鐘意玩ed既？俾d你既製成品既相我睇下得唔得etc.

利申a0

7左先

成日都諗自己柒左
之後又諗唔做又可能後悔

但柒過一次 如果又遇到下個又柒一次
跟住再遇到就唔會想再柒
反而係明白如果佢對自己有意思，佢就會主動啦
仲洗熱臉貼冷屁股咩

我初戀就係比佢溝

A0毒撚ff 真可怕

屌你老木

屌木就有你份

唔靚仔
係打扮囉
長髮眼鏡藝術家型
（識落咗原來係扮出黎 ）

會 之前都試過
中學嗰陣成日覺得個男仔好charm
有次放學撞到佢就同佢講想識佢 (唔知點解嗰陣夠膽死
交換左電話 keep住有傾計幾個月
有時啲對話都會flirt下
其實佢係知道我鐘意佢 扮唔知 繼續flirt
最後佢係friendzone左我

我依家都係咁
但我唔敢主動識
但係好驚自己後悔!!!
所以。。。決定下次唔會錯失機會
乘機坐佢隔離主動識佢!

會
試下無壞既
唔好送到上床就得啦

有啲野試過就無悔

之前試過
係大學見到個男仔完全係我個type
日日都撞到 之後就鼓起勇氣上去要電話
但係拎到手之後好難傾計
因為冇共同話題，冇共同朋友圈
出左兩次街之後就不了了之
搞到我依家根本唔敢再主動去識男仔

會 但失敗過 見過鬼怕黑 就唔會再試了 都係個句your face your fate

我係藍絲
同普通男仔都可以傾得好正常 但佢大過我好多 好緊張又無從入手 好驚自己會成個小fans咁煩住哂

個男仔係同間學校一齊去exchange識既 機緣巧合獨處左幾次 發現係個暖男 對佢有啲興趣 但對方算靚仔 照下鏡都係覺得收皮
但係又忍唔到特登係hall撞佢食飯 或者搵藉口借野

死都唔會主動
再有興趣都會扮到好冷淡
最撚犯賤嘅人

我會 鍾意撩怕醜仔

我叫幾個fd幫我follow個男仔ig睇下係咪單身 但唔比 到我自己一follow佢就比 仲秒follow back 我係咪可以去馬

個人經驗，覺得煩唔煩同有無feel係有樣睇。通常如果係ed情況下都唔會想應你或超遲應你。如果應你既內容無咩特別好似政府個d官腔回答既話我勸你收手吧

Agger有時覺得睇上去幾正
但又忍得住 之後就不了了之

佢平時同你有冇偈傾？
可以係佢po story 時direct 佢

之前柒過，宜家遇到都淆到死，唔夠膽再沖出黎柒。同埋我信如果個男仔對我都有啲野，佢都會做啲野暗示啦，除非佢同我一樣咁撚廢

same here

一樣
不過半年比佢帽咗
好彩而家識到個女仔
好想溝佢

唔係
睇定啲先

me too 零認識
我係膚淺嘅痴女
但成日諗佢,性格係點,平時會做咩呢咁